留名睇冚家鏟保皇黨反對用特權法調查港鐵撞車事件

屌你老母你班仆街

通過到真係乜都得

特力及特權法
呢條法真係得啖笑